阿狗們唔好理啲loser先，講返正題，下個到你，利物浦

阿仙奴社區盾大勝利物浦提早慶祝區

樓主串能到

型能到

牙達咁勁

猁狗下季等收皮都得

垃圾利，下個就斬你

G持

社區盾點解叫社區盾

牙達上場已經證明咗自己

最多柒咗咪道歉囉

樓豬柒咗會好似世清咁立水

好搶口

Community Shield

咪爆

N賓下戰書

笑乜撚嘢

唔係你想點答

應該叫社區錫菲

拎左社區盾都擋唔到樓豬d針

好驚